[代開Post]荃灣人入，認撚住呢啲打香港人嘅黑社會

係人都知，已前聖公會李炳中學污煙瘴氣，好多MK，黑社會，屌你老母，今日見到你條撚樣著白衫，載囗罩
。我響你全朵即刻走？好彩我成班同學就算你帶咗口罩都認到你條撚樣，之後入二波坊入面，仆街你喺學校作威作福都算，你條仆街而家打鳩我哋香港人

石澤義
大陸仔
小學：路德會聖十架
中學：聖公會李炳中學，2014年被踢出校
背景：荃灣和字頭
電話：62269583

仲有你哋成班仆街我慢慢post你哋出嚟

下個到你何亨瑜

一定要成立資料庫 記低呢啲仆街

推

推你哋仆街

條仆街晒左我半個鐘搵你啲資料出嚟

推到你死

推 起佢老尾

仆街

1

2

推
荃灣人小心

我一陣搵埋佢地址出嚟

推！

Push

各位手足 記住唔好做多左

互推

仆街改名

化咗灰都認得佢啦，賊眉賊眼

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

好撚樣衰啊屌.我係佢我會死撚左佢

老鼠鼻.豬潤嘴

大陸仔係咁嘅樣

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

一齊推

push

咁驚俾人認得唔好出嚟打人啦

推推推

打人死賤種！！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

荃灣人

瞓前一推

快手

瞓醒一推

呢條仆街想出名埋講聲囉

推 黑社會死全家

電話留相
見到做嘢

樓主你係見到佢打人之後叫佢全名佢就走？

入黎一齊討論

［整合］暫時已知荃灣藍衫

推啊

荃灣人，你地好
我係尋日係茶記/一品出面救人嗰位醫生 (非本地註冊，在港有限度執業的合約醫生)
多謝各位義士，medics 幫手
我有少少嘢想講，今朝諗下諗下唔方便連登出，不過覺得如果可以凝聚到大家，豁出去都無坊
住左係荃灣廿幾年，由係祈德尊玩千秋到𥄫女仔裙底，到讀書拍拖扑嘢返part time一直都係荃灣
有時候我會諗到底有幾多荃灣人會出黎發聲，增援
直至見到元朗警黑嗰晚，我同朋友衝左去荃西站救人，拉人走，更想有更多戰友幫手頂住，好怕會搞埋入黎荃灣
不幸嘅係尋晚終於發生左，但係我睇到嘅係，我地原來可以咁團結，不論你地係咪荃灣人都好，多謝大家一齊出現，既然終於要黎到，大家記住利用你地對荃灣四通八達地形嘅熟悉，守護住我地嘅過往回憶，保護無辜嘅荃灣人
客觀講，尋晚我地似老黑多啲😂
其實我尋晚返到荃灣，一開始無諗過以醫生身分幫手，而係好快就揸住一把鋼遮同你地一齊行，好快我就感受到，係劈人嗰30分鐘，個世界係真空靜止，999唔聽，無狗，直至將所有傷者送走，防暴就向荃廣方向推進，當刻我知道我地要靠自己
Anyway , 多謝各位，可能有人會話我無醫德，唔中立，但我都預左，生命，不論任何一方我都會救，不過，當傷者生命跡象穩定，至於佢係咩人，後續就由你地處置。
會出城參加快閃hit and run 嘅朋友，希望你地唔好走太遠，我覺得荃灣總會被覆啅，但，我地都會覆啅right ?
希望大家一齊，守住荃灣呢個城

住係海濱嘅一位無名黃綠醫生

有無現場相？

good

呢班人 長期會係福來村 路德圍 坡坊聚集

玩家們！打頭最高攻 但避免大家要背上人命既責任 打幾下好啦
D關節唔洗理啦 往死𥚃打

利申：發夢打機

TG有起底group,樓主可聯絡

孝子孝女們，如果老豆老母失左蹤，或者係街到見到佢地發狂😰😰，歡迎聯絡我地：

@reportinjusticehk
@bbbbjjjyyyydd

報料請附齊時間、地點、人物、事情，有埋片就更加好
唔好淨係貼張圖，我地唔會知發生咩事

搵陀槍囝囝，去呢度：
搵中國五毛，去呢度：
唔好去錯地方啦

睇嚟巴打熟荃灣，你見到嗰啲正正就係呢班仆街

Ok

支持成立數據庫 呢班仆街唔可以比佢地走甩

係！荃灣我熟到仆街 ！呢d垃圾仔個個樣都一鳩樣MK look好容易認 ！

影衰哂李炳人
貼佢街招先
屌佢老母

一係快D 著草 (記得攞埋安家費先好走, 唔攞食埋你果份)
一係快D 篤大佬出黎保平安

垃圾古惑仔！
出得黎行！預左比人十倍奉還

PUSH

成日食糖水見到呢班仆街

認唔認得？

不能姑息黑社會

最撚黑人憎係成日拉埋曬d15 6歲做童黨 ，10幾歲女仔周街食煙做公廁 望撚到都燥 屌你老味

係佢地果班嗎？

我諗荃灣人都會認到呢d人既撚樣

下次有懷疑 大聲先禮貌詢問 已確定的話

不用說了

推阿屌

乜撚嘢以前 講到而家冇咁

李炳本身已經唔係好
所以唔會影衰

踢撚咗出校喇 搵佢有撚用咩

下班推一推 暴力人渣😡😡

佢係幫我地嫁 佢嗰陣係落嚟同我地一齊搵藍衫人

lm

本人

你認真？我睇住佢入咗二波坊，嗰陣大街已經趕𡁵去荃灣地鐵站捉人揸cutter, 我費事落單先走咗

係 認真 我撞到佢 佢問我喺度做乜 我話有啲藍色衫亂咁打人 佢就問啲藍色衫喺邊 話一齊去打

黑社會又點會搵藍衫人

撲朔迷離

竟然有羅生門

屌 , 點架

不如 OP 先 POST 果條友有份打黑衫嘅證據先啦

專請埋D社會垃圾

你係咪識佢真人？我想講呢條友一定係荃灣和字頭，你知唔知另外一個post都有講有藍衫係和字頭，同門點會捉返自己人？
同埋我想講我見到佢嗰陣荃灣起碼有1000幾個黑衫人，之後佢冇跟到大隊走咗入二波坊，佢要扮同路人一啲都唔出奇，唔通佢話自己係黑社會準備打示威者咩？我都見到另一個賊眉賊眼MK話係自己人叫我傳啲fake news出去，如果我信嘅話我玩死自己兄弟。

如果佢可以證明自己唔係，我一定叫連仔del post

和字頭即係乜 又係垃圾勝和

係，基本上元朗同荃灣都關佢哋事

老老實實我住係荃灣既對角睇直播都好膽戰心驚
反cup果下有氣勢到好似睇緊陳浩南咁

基本上雨革後期到而家黑社會全部收錢攪我哋，真係一個都唔可以放過

我識佢真人 黑社會都有分好壞 唔係個個都係撐警藍絲 好多黑社會都有出黎游行 唔好一竹竿打沉一船人

樓主都戇鳩鳩 荃灣福建幫係和記其中一個派系黎
斬人個班係荃灣和記福建幫

你好阿 見到面一定打個招呼先